咁都唔撚明十月一要五區搞嘅同我入黎！

尋日發生乜事，有出去發夢嘅相信好清楚
啲狗晨咁早已經查車搜身，set roadblock
係SOGO都未撚起步，周圍已經tg放題
話十一出晒去港島集人氣嘅！你同我講點集！？
我見到嘅只係一大班手足係到呆等
呆等>tg放題>狗衝出黎>全部人跑>跑得慢比人拉
到走果陣啦，個個又要換衫又要棄裝又要等家長車

成日係到話要gimmick，要有題材比外國記者
十月一號他國國慶
我港多區起義賀佢老母
隔一條河
一邊深圳係到粉飾太平放煙花
一邊香港遍地開花
仲唔夠觸目咩？
HONG KONG IS NOT CHINA

自己區搞有乜好啊？

1.慳返撘車嘅時間
2.熟悉地形有利be water
3.可以隨時返屋企避
4.有街坊幫手(屌狗又好，派文具衫褲又好)
5.攞文具都方便啦(大西北人點帶個鋼錘出去?)
6.分散狗力狗車
7.減低被捕風險

咪撚再咁自私啦！經過尋日你仲同我吹風話出去！？
全部人同我推撚爆呢個po！！

最後祝各位武運昌隆

贊成 近屋企可以快啲返屋企避

"同路人"：我要畫面上國際頭條啊，你走唔到你地事啦，有畫面上到國際就有外國勢力打救我地！

［整合］十一執齊野

講真我哋夠齊心夠多人，國際頭條自然會搵我地，唔係我哋做呢啲咁大成本嘅嘢去博上頭條

黨鐵會封站，巴士比狗截，仲有班人會因為遠唔想出

所以6區係方便所有人去到同緊急時求生，但6區一定要焦點目標一致

推

聽日有別於平時嘅普通行動，始終都他國國慶，對人地咁重要，我地好應該賀賀佢，但唔想又係圍狗屋，有冇手足有諗法？

即使你有不反對通知書，或都所有人都係和理非都好，928集會同929遊行完美示範左如果全世界聚埋一點，

黨鐵一定會封站唔比你去到現場，黑警一定會強行突入開槍趕你走，然後各區巴士站碼頭非法任意搜捕，配合黑社會會出黎江湖新秩序

政府從來都冇諗住解決問題，佢地只係想解決提出問題既人

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong, Five demand, No one less

要變了香港人 分區等大家都能安心回家 自然更多和理非上場
人多都係要靠和理非
黑警殺人畫面已經夠晒多了 而家大家聚一聚先

其實好多地方都有別國國旗, 咪幫手賀賀佢囉

話一區果班都唔知想點
屌佢無裝就話輕鬆姐
有裝有文具果啲未到已經俾人拉咗
點玩

仲要10.1班狗一撚定重防

好多廣場，劇院出面都有終國旗同佢地講再見了

咪臭係，就算預撚左俾人拉啊，都係戰場上面俾人拉啦屌，未撚開波已經俾人撘左

推爆佢

唔好屌得咁盡
有覺悟既人入港島我支持
但唔好阻人五區開花
話左兄弟爬山
幾時變左要跟一個人把聲做野

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

全港各地中資機構都被暴徒地鐵站式破壞，都係會上國際頭條。班警察唔驚架咩？